好似多咗人戴豬嘴出街

旺角20分鐘見到4個

邊到仲有得買

好事 多人載
以後有行動都方便做野

全民豬嘴

會比龜逗屌佢老母

今日都帶左
個個望住曬

瘋狂咳

重有2盒，唔會刻意戴，最後防線

冇晒口罩果陣先用

口罩果留比屋企老人家用。

老人家更應用豬嘴呀

條街重有龜架咩？